[摩天輪事變]CapTV可唔可以唔好咁高質[sosad]

又會咁岩俾佢地搵到段片

仲要咁新

sorry,比錯負評